有圖 - 此女真係只應天上有

仙氣韓妹

g

好燃憎D人話仙氣呢個字囉

天上人間就有啦

韓妹係雞係公廁

我認我唔鍾意韓妹，吹咩

咪又係整容

以為入黎會見到聖母

咪又係雞 額頭鋤住二百蚊

我屌你老母 只應天上有

You win

俗氣